有咩角色名係特別臭閪feel?

綾里千尋

逆轉個個？
點解呢

美柳千奈美

高坂桐乃

睇返樓主個名
佢自己臭就覺得人地臭
最慘害埋個妹

愛蜜莉亞

rem

雷姆好乖

亞絲娜

sayori

大部分傲嬌角色

並奈美波

雞

多惠

新田美波

花開個民子

雷姆

林鄭月娥

愛蜜莉雅

丹生谷森夏

春麗

瑪莉
俾野狼殺